「助攻」民建聯帶頭set rb

拉

拉 見到係度呃票想嘔

義士 下次打格先放

以後手足可以彩虹戰衣，有哂合理原因帶3m手套出街。比警甴搜到都唔怕。

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家士氣 -40
何必再送頭？
始終踢春袋先係最本少利大，
我地需要極大量呢類型行動